新手想玩下digital art 有咩軟/硬件介紹？

如題
見啲人話iPad咩都有齊哂 相比之下又唔算太貴
始終新手 未用過 想睇下你地有咩建議

Push

wacom intuos+pc/mac